"Add app" = "앱 추가";
"My Apps" = "내 앱";
"Downloads" = "다운로드";
"Settings" = "설정";
"About" = "정보";
"Show in Finder" = "Finder 에서 열기";
"Update PlayTools" = "PlayTools 업그레이드";
"Reset PlayTools settings" = "PlayTools 설정 초기화";
"Clear app cache" = "앱 캐시 비우기";
"Delete app" = "앱 삭제";
"Wrong file type" = "올바르지 않은 파일 종류";
"You should use .ipa file" = ".ipa 파일을 사용해야 합니다";
"OK" = "확인";
"Please, input your admin password" = "시스템 비밀번호를 입력해 주세요";
"App needs it for xattr command" = "xattr 명령어를 사용하기 위해서 필요합니다";
"Advanced settings" = "고급 설정";
"Cancel" = "취소";
"Install app" = "앱 설치";
"Installing..." = "설치중...";
"Error!" = "오류!";
"Install PlayTools" = "PlayTools 설치";
"Fix login in games" = "로그인 문제 해결";
"Alternative convert method" = "대체 변환 옵션";
"Alternative decrypt method" = "대체 복호화 옵션";
"Export for iOS, Mac (Sideloadly, AltStore)" = "Sideloadly, AltStore 등을 위해 내보내기";
"Install instruction" = "설치 가이드";
"(for Genshin login fix e.g.)" = "(원신 로그인 오류 등의 해결법)";
"You have enabled SIP. You must disable it to run the game." = "SIP가 켜져있습니다. 프로그램 실행을 위해서는 꺼져있어야 합니다.";
"To do this you need to reboot, enter into Recovery mode and type 'csrutil disable'" = "SIP를 비활성화 하려면, 복구 모드에 들어가 'csrutil disable' 명령어를 입력해주세요.";
"Your nvram params are not valid. Execute following command in Terminal and restart Mac" = "시스템의 nvram 파라미터가 올바르지 않습니다. 다음 명령어를 터미널에 입력한 후 Mac을 재부팅 해주세요";
"Your system is not ready to run games! Watch video for easy setup." = "시스템이 게임을 구동하기 위한 준비가 완료되지 않았습니다! 쉬운 가이드는 비디오를 참고해 주세요!";
"Your system setup is correct." = "시스템 설정이 모두 올바릅니다.";
"About app" = "이 앱에 관하여";
"This .IPA can't be decrypted on this Mac. Download .ipa from AppDb.to or our Discord. You can also try to use 'Alterntaive decrypt' checkbox" = "이 .ipa 파일은 이 Mac에서 해독할 수 없습니다. 저희 Discord 서버 또는 Appdb.to 에서 해독된 .ipa 파일을 다운받거나, '대체 해독 옵션' 체크박스를 선택후 다시 시도해 볼 수도 있습니다.";
"This .IPA is courrupted. It doesn't contains Info.plist." = "이 .ipa 파일은 손상되었습니다. 이 .ipa 에는 Info.plist 파일이 존재하지 않습니다.";
"It it impossible to decrypt .IPA with SIP disabled. Please, enable it." = "SIP가 꺼진 상태로는 .IPA 파일을 해독하는 것이 불가능합니다. IPA를 해독할때는 SIP를 켜주세요.";
"Please reinstall PlayCoverApp" = "PlayCoverApp을 재설치 해주세요";
"Make sure you don't disallowed PlayCover to access files in Settings - Secuirity & Privacy" = "설정 - 보안 및 개인 정보 보호 에서 PlayCover의 파일 엑세스 권한을 막지 않았는지 확인해주세요.";
"This .IPA is courrupted.Try to use another .ipa" = "이 .ipa 파일은 손상되었습니다. 다른 .ipa 파일을 사용해 주세요.";
"You not performed all instructions! Please, perform all instructions in 'Settings' or watch video in pinned messages." = "이 시스템은 설치 가이드를 모두 수행하지 않았습니다! '설정' 탭에 있는 가이드를 보거나, 고정된 메세지의 비디오를 확인 후 모두 수행해 주세요.";
"soundAlert.messageText" = "";
"soundAlert.informativeText" = "";
"soundAlert.successText" = "";
